準備又大量借題發揮 琴晚軍刀插死人條洗頭仔返咗支那

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

屌

好易反駁：
根本兩回事
佢逃上去
大陸可以驅逐佢出境

大陸成為香港既逃犯天堂

大陸對中国公民有域外法權
唔存在逃犯漏洞問題

宜家大陸成為逃犯天堂喎，成件事反轉晒

on9仔做野唔諗後果 以為殺完人好威

直接上大陸槍斃

佢走左仲大獲啦 難怪做洗頭仔

支那周街高清cam
搭咩車都要實名
走得去邊

香港誤殺通常都是6至１0年 自已送中可能被判謀殺死邢

講得出依d野係未冇真正了解逃犯條例，係時候溫下書

明顯就係警犬廢捉唔到人
黑警最叻就係對付手無寸鐵o既市民，洗頭仔拎住把軍刀黑警邊有能力捉